{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122972576/geumjeong-chocolate-gunpo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698821533494&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6339006&destination=%EC%8B%9C%ED%9D%A5%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.37642%2C126.765524&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228369828&selectedRatePlan=262394135&expediaPropertyId=66311643&searchId=4762cb50-ed54-4a6b-8045-12b2e5d9c241",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금정 초콜릿"
    },
    "text": "金精チョコレート (금정 초콜릿)\n軍浦での金井チョコレート宿泊は、WiFi及びセルフ駐車を無料で利用できる優れた選択です。 金井駅から徒歩3分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。ホテルサイズ : 29個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦での金井チョコレート宿泊は無料のWiFiとセルフ駐車を利用できますか？",
            "answer": "はい、金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦での金井チョコレート宿泊では無料のWiFiとセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦は金井駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦は金井駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦では公共交通機関を利用するのに便利ですか？",
            "answer": "はい、金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦では公共交通機関を利用するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦のチェックイン時間は20:00からです。"
        },
        {
            "question": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦では無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦では共用エリアおよび客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦では駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦では無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦では喫煙可能な場所はありますか？",
            "answer": "金精チョコレート (금정 초콜릿) 軍浦では指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 704
    }
}